\chapter{Testbericht 2. Release}

\section{Allgemein}
%allgemeiner stuff
Im Fokus des zweiten Releases war die Implementierung von Mercure vorgesehen im Frontend und Backend.

\section{Testcoverage}
%Abdeckung
Momentan wurden für Mercure noch keine Tests im Backend implementiert. Da auch nur die funktionale Implementierung im Frontend im Vordergrund stand, wurden auch bisher keine Interface Tests erstellt, da die manuelle Testabdeckung des Vorprojekts noch maßgeblich ist.

\section{Bugs}
%bekannte Fehler
Im zweiten Release wurden keine Bugs gefunden.

\section{Testergebnisse}
Insgesamt wurden abermals alle 57 Tests erfolgreich ausgeführt. Einen aktuellen Link zu den Tests findet man \href{https://git.informatik.uni-leipzig.de/swp19/mw19a/-/jobs/69596}{hier}.